當係飛機高速飛行時途中跳起,落地時會原地著陸?

你同架飛機同一速度
跳起自然原地著陸

你會同架飛機一樣速度咁向同一方向前進

因為空氣阻力慢慢減速

飛幾秒後向前的力得返零自由落體

個位置會同同原本跳起位置唔同

利申9up

慣性

磁通量改變

我想知如果我喺飛機入面玩遙控飛機會發生咩事？

喱個世界冇原地喱樣嘢
地球圍住太陽 太陽圍住銀河系
銀河系圍住宇宙中心轉
宇宙又膨漲喎 你想返原地 機會係零

遙控飛機會飛得快過飛機